有冇人想死

正面啲啦朋友

個個都想死
不如問邊個唔想

🙋‍♂️
來生不做香港人

唔想做人,做人點解咁辛苦

樓主又見到你話想死

哈, 我日日都想死